我係一個唔識游水既水泡

講到尾 我只係 一個
唔識游水既水泡
係救人既同時 唔識游水既我
已經默默咁 沉左落水
然後
浸死

岩岩散就唔好咁快出黎累人啦

幾時有水泡識游水
識浮就得啦

我都係太聽力